男人老狗叫春真係好撚噁心

真心唔明自己過有咩問題

agger

利申 女人

好凍，可否靜少少呀。一個人已經過左第N過聖誕節了。

唔叫囉

依家奸商造出嚟既節日 都唔明有乜好慶祝

仲要 on 9 到 駛幾百蚊食一餐飯, 又送幾千蚊禮物

慘撚得過我聽日要對住一堆完全唔識嘅人過成日，仲要一齊hehehaha

最撚唔明係個班明明咁多年都係自己一個過既毒撚點解仲要係到叫春
利申：真毒，冇感覺，冇叫春

點撚樣啊你

自己過，冇乜特別
但唔會出街

留名